[有片]阿侵返白宮條片，拍到好似荷里活電影咁

好撚型

end game d配樂

出院

左膠：經濟咁差仲攞錢拍飛機片

captain America

House of cards 咁

homelander

睇左8次

hail hydra

阿侵打唔打得嬴THANOS

有冇人放左幾日病假係咁樣返工

多謝總統

係型既

侵侵真係好鍾意返工

荷里活用特技造 侵侵用真景真機影

白宮好似係佢屋企

真Home Office

如果換個主角，係咪十萬人團體操加張毅謀導演飛天入中南海?

洗唔洗咁型呀

Super Trump Return

入咗院都唔比你知啦神嚟㗎

又幾型
鬼佬可能就係buy呢D

拍條片多謝班醫生同軍人會好啲

咁快就醫好

仲敬埋禮

trump都幾nice，會係咁同人打招呼
雖然可能鏡頭效果
不過你睇下香港個件

咁777都係搭閪鐵仲唔識用百達通 便利店買下廁所紙抹屎忽
777啲公關完全表現到佢最可愛的一面

好QQ

佢係總統算啦！

Ask yourself who is the true patriot, Biden or Trump?

president trump

個bgm 以為係avengers

型到...

國家機密

如果係侵自己暗荷包呢

得720p, 無4K

霸氣

Biden=Vision

唔係話要重症咗先咩

好似House of Cards trailer咁

皇者回歸

點解佢部直升機唔識墜毀
但kobe個部識

電影咁屌

打機終極大佬登場咁撚樣

五毛支香檳都未送遞就要退貨

同习打飛機有咩分別

希望完全好返, 聽講咁快離院唔係咁好

計我話，Sleepy Joe 嗰條片先夠勁…

亞視掟壽包2.0…

型撚到

I can do this all day

拍條片洗得幾多錢

做足公關

兵權在手嘅氣場

講真，Trump年輕時係幾似明星
沒有美麗的父母，生不出美麗的子女

homelander有精神病喎清

係咪條友落order咁樣做

其實見侵對國家旗軍人敬禮真係好正

已射

咁多個月blm搶劫放火嘅損失都唔止呢個價錢啦

背後d玩口水聲係咩黎？

飛機佬無飯開賑興經濟呀識條鐵咩死左膠，救緊國民呀。

用激光照撚死你清

侵贏必勝，登集氣

May the Trump Trump Great~ again~!!

反共隊長

好正 真 PR

咩人都buy啦
一個國家點可以冇氣勢

Background music

拍緊飛黃騰達咁撚樣

正

終極大佬出場

美帝
trump trump

最後突然停低以為咩事
原來係俾個手指公
侵侵好可愛

敬禮嗰下

咁你講黎多鳩餘啦
阿侵冇氣勢點叫阿侵

問香港政府
可以使好多

笑左
Btw Welcome Back Mr. President

準備開The Apprentice: White House - Season 2

繼續啦，坐多三個月到joe伯坐

有冇人可以配返endgame個配樂落去

左膠：啲錢俾咗你就係你㗎啦？

屌你老母型撚刀

有部軍用直升機點拍都型喇

型撚到
特別同軍人敬禮個下

備戰音樂

Welcome back , President

係咪準備宣戰

joke 2020

都要加埋佢個氣勢氣場 想像下條黑鬼咁拍會唔會有同一種感覺

74歲仲可以咁型

你講Obama？

下次返工 可以試下，
有冇人有個bgm?

落小巴定出地鐵站

型到哭撚左

終於明白點解侵成日唔戴口罩
一落機果下戴撚住個口罩真係乜撚野霸氣都無哂

講包裝，有啲地方學十世都學唔到

幾時開片？

Cnn ， 蕭mm abc msnbc 今日閙左Trump 做騷未呀

True Leader

但係佢重係比人影到佢呼吸困難，好似好嚴重

隻武肺仲廢過流感

頂硬上再開戰

爭取liberals 票源

仲以為marvel岀新英雄

一早係漫畫英雄

幻想下走岀黎嗰個係拜登
即刻霸氣盡失

左膠唔會用咁撚霸氣嘅配樂

可能會拍佢拖住個變性黑人出嚟

激光射奶

大j: 777用幾百萬拍條廣告片

侵哥收一蚊人工渣。

英雄歸來

咁似我英隻All Might

做人冇公關，食屎架啦

岩岩先好返 咁侵年紀都大
所以算係咁
希望佢越戰越勇
We love you trump

Captain America

真Avenger

正呀，含侵撚又可以含侵侵條撚喇，侵侵又贏喇

各位手足，擘大口未啊，正吖

香港

型撚到爆 ............呢邊，縮撚哂入阿媽個西度

cctvb訪問香港個醫生話佢咩突然出得院好出奇 人地成team專家醫生醫佢啦你乜水

連登仔緊咬特朗普搖擺賓州

正吖

求撚其iphone都拍到啦啲咁嘅shot